[time theory] 如果可以番去以前 係咪唔會遇到一樣嘅人同事

但可以改變自己嘅決定

如果有如果冇如果

如果冇如果冇如果

咩都可以發生

愈嚟愈覺得世界好多機密野收埋好少人知

assume好似你咁諗番左去
如果改變左自己決定咪唔一定會遇到本來遇到嘅人
原本決定屌你老母
但係而家屌你老豆
咪見唔到你老母

我嘅意思係未做任何野 啱啱番去以前嗰一刻 已經見唔番本來嘅人可能